﻿001	…まさか、この布陣を破られるとは…	VO_kvense.kvense_battle_0011
002	何度も見せたのが災いしたな<br>どんな戦術も、対策さえできれば<br>突破は可能だ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
003	…ハハ、さすがは…探究者だ…	VO_kvense.kvense_sys_0007
004	だが…！<br>俺は諦めない…！
005	ちょっと、<br>この期に及んでまだ悪足掻き!?	VO_mela.mela_sys_0012
006	そんな状態じゃ、<br>時間の壁を越える術式なんて…
007	できるかできないかじゃねえ…<br>やるんだよ…
008	ようやく、だ<br>ようやくここまで来たんだ	VO_kvense.kvense_battle_0019
009	故郷を離れて、地下に潜って…<br>何年も何年も飽きもせず<br>研究を続けたのはこの日の為だ！
010	俺は、帰るんだ…<br>あの日に、約束の場所に…！
011	俺が救う！　俺が守る！<br>その為に生きてきた！<br>その為だけに、今まで…！
012	例えあいつが、忘れていても…<br>それでも、もう二度と…	VO_kvense.kvense_sys_0018
013	…違うよ、クェンスさん	VO_mela.mela_sys_0001
014	…あ？	VO_kvense.kvense_sys_0005
015	お師匠様は、忘れてないと思う<br>だって――いつも空を見てたから
016	雪の日も、吹雪の日も、<br>奇跡的に曇りの日も――<br>ずっと空を見上げてた
017	空飛ぶ箒で、<br>誰かが帰ってくるのを待っていたの	VO_mela.mela_sys_0007
018	だからあなたは、<br>会いに行けばよかったんだよ
019	そうすれば――お師匠様は、<br>きっと笑って迎えてくれたのに
020	――
021	ハ、ハハ…<br>んなわけねえだろ…	VO_kvense.kvense_sys_0007
022	まったく、弟子は師匠に似るってか？<br>口ばっかり、達者になりやがって…	VO_kvense.kvense_sys_0022
023	終わった、のか…？
024	――――
025	これは…!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0025
026	穢れのマギルが、また大きく…？	VO_emmer.emmer_sys_0025
027	…ッ、ダフネさん！<br>メサルティムを！	VO_nix.nix_battle_0019
028	え？　あ、はいっ！	VO_dafne.dafne_sys_0004
029	これは…<br>炎の穢れが、集まってひとつに…？	VO_nimuru.nimuru_sys_0020
030	クェンスの制御を離れたことで、<br>サタンが“もとのカタチ”に<br>戻ろうとしてるんだ！	VO_nix.nix_sys_0004
031	もとの？　そりゃどういう…	VO_andechs.andechs_sys_0006
032	ルオォォォォォォォォォォ!!!	VO_satan.satan_battle_0001
033	あ、あ…	VO_dafne.dafne_sys_0027
034	知って、る…私<br>こいつが、あの時境界領域で見た…！
035	あ…あぁ…！
036	オォォオォォォォオオォオォォ!!	VO_leviathan.leviathan_battle_0021
037	グラアァァァァァァァァァ!!!	VO_satan.satan_battle_0002
038	ダフネさん、しっかり！<br>安心して、ここには皆が居るわ	VO_emmer.emmer_sys_0002
039	…ッ、は、はい！<br>大丈夫です！	VO_dafne.dafne_sys_0042
040	デカい…<br>これが――こんなものと、<br>俺たちは戦い続けてきたのか…!?	VO_andechs.andechs_sys_0025
041	――グドゥルルルルルルル!!!	VO_satan.satan_battle_0003
042	…ヤッバ！<br>あいつ、またこの山を噴火させる気だ！	VO_adlai.adlai_sys_0027
043	…逃げ場は、ないか…	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
044	皆、覚悟を決めてくれ！	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
045	ここで奴を倒し、この噴火を――<br>いや、“燃え盛る雨が降る夜”を<br>終わらせる！
046	りょーかい！	VO_mela.mela_sys_0004
047	憤怒のマギルの影響が強い…<br>『ライブラ』、最大加圧…！	VO_nix.nix_sys_0032
048	“赤の剣”…！<br>お前の持つ、その使命を果たせ…！	VO_slba.slba_battle_0004
049	これで、場のマギルを安定させた！<br>けど、長くは保たないよ！	VO_nix.nix_sys_0001
050	…十分だ<br>アンデクス、ハマルの準備は？	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
051	勿論、できてるぜ<br>…ようやくの大一番<br>俺の目的、そのものがここに在る	VO_andechs.andechs_sys_0005
052	なら、俺は全霊をもってこれにあたる！<br>命も意志も燃やし尽くして！
053	さあ、この罪域を<br>俺たち人間に明け渡してもらうぜ、<br>サタン…！	VO_andechs.andechs_battle_0011
